有無巴絲今個月十六號係葡萄牙一齊做護旗手

如題

會diy光復香港旗去羅卡角舉

睇下有無巴絲可以一齊

嘩，想去
等偏黃昏影，個畫面好正支持

自推